美國簽證問題

有冇巴絲今日收到美領email， 話預約左既面試取消左。
叫我盡快上返網改返個面試時間，但係上到個系統上邊，
又冇得更改，依家我可以點做
打左過去美領但係又冇人聽電話，話今日係紅日

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

黑警?
我輕鬆批

有制禁改，自己逐個項目搵

普通office 打工仔

今朝打咗去問，個接線生話暫時個appointment仲係lock住，要等一至兩個工作日unlock返先可以重新預約...
希望可以盡快有得in返

你而家係咪都未可以轉時間？

聽日appointment 都取消咗
仲未知幾時可以re-schedule

如果要二月尾出發，係咪凍過水？

要去美帝半年前整定啦應該

半年前未有plan, 好驚申請都唔批

搵搵咩保險包因簽證去唔到都得啦

你英文流利既話你想點講都得啦
個plan又唔一定要跟
我剩係話 Enjoy the Christmas in Honolulu

我而家Appointment History嗰度仲係show Scheduled，無得比我改
定係唔係禁呢度去改？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！！！！）

美國領事館啲staff 好PK，好冇禮貌，個個覺得自己好高級

但係佢地係香港人？

係吖

無計呀，你有求於佢

門口d保安就最惡架喇，無計

係咁喝個聾啞人士，搞左幾分鐘先拎張指示牌出黎，兜野拍落個垃圾桶度比佢，跟住入面幫你登記果啲人全部黑口黑面，得櫃檯果啲態度正常啲，領事態度正常，可能因為入面環境比較舒服

係班食蕉係咁

去做乜
去邊
幾時去
除左美帝外會去邊
返緊咩工
屋企有咩人
屋企人有無去過美帝
完

聽講單機女仔無收入會reject
因為驚 do

最主要都係問你去美國做咩，我係去探親戚，佢就問埋親戚住邊頭

想請問下你改到未呀？我仲未...
利申：本身係30號朝早

佢應該仲未開返個system

岩岩開返左個system. 的最早已經係講緊book 到 12號

本身今年5-6月會去西岸
上年6-7月已經整好visa
我見而家飛SF都係4k有聯航搭
不過唔知到時入唔入到境

想請問係咪喺Appointment History度改？我而家仲係Scheduled...

前排申請過
10月28去in
11月5上機
in完等佢寄屋企都仲趕得切

希望冇事，依家開始擔心美國禁香港航班多啲

真，aa 都停左好多班

Re-schedule 咗10號果個星期，希望班移民官咪走佬住

我12號

未make appointment
諗住6月去，係咪應該等過多排先申請呢？驚佢封關唔俾埋香港入，唔批就蝕咗千幾蚊Application fee

我明啊！但我驚佢廢事咁多人入境，reject多咗人咋

笑咗
希望巴打順順利利攞到visa

我反而擔心 美帝封香港 機票唔知有無得退
無買保險. 5月中去

依家有無得book？

Yes

最快可以約幾時？

冇埋囉

要自己上佢個system 睇

2月尾出發而家先約
仲有一間唔批你乜都無

無

兩大航空公司根本係停曬

唔該曬！呢度有無人可以幫手睇睇？佢要正式交左錢先睇得時間

唔洗. 我ds160都未填都睇到, 你開ac就可以睇
前日睇係最快3月2日

我未約啊...因為未影證件相
我後日影完先整ds160約
我仲諗緊訂唔訂7月機票真係睇定啲再決定

唔該！ 呢度話 Visitor Visa 同 Student/Exchange Visitor Visas 個時間唔同，係咪代表Student Visa會等無咁耐？

你去美國係咩Purpose先？
去exchange讀書先可以student visa, other than that should be b1/b2

係啊去讀master

咁應該可以啦
student visa好似係快好多